【入貨時機】美股經歷12年以來跌幅最慘烈！世衛：冷靜下來、沒必要恐慌

2020-03-01 17:41

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞1日表示，全球市場應冷靜下來，努力看到現實，對快速傳播的新型冠狀病毒感到恐慌是不必要的。「我們需要繼續保持理性，不理性帶來不了任何幫助。我們要處理好事實。」

他在利雅德參加一場國際人道主義論壇上接受美國CNBC訪問時說：「我們需要深入研究數據與事實，做正確的事而非恐慌。恐慌與恐懼是最糟糕的。」

美國股市正在經歷2008年金融危機以來跌幅最慘烈的一個星期，道瓊工業平均指數在5天內暴跌3500點，一周跌幅逾13%。

你講一講又可以跌多2000點

未必，聯儲局宣佈左可能減息，有可能機會穩到個市

要睇美國本土爆唔爆case

買軍事概念股
遲早打杖